唔戴口罩咁出街 算唔算係做緊自殘同自殺行為？

快點傳染我😤

突發！英領手足被防暴清場

勿自殘牙絲😢😢😢😢

千祈唔好去狗屋

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

中唔到沙士點去狗屋呀
今日有個女人係度咳
我狗衝埋去起勢咁索
點知佢當我痴漢走開咗 仲用鄙視嘅眼光望我